［填海］劉德華取消演唱會，大陸歌迷照去紅館打卡

今日大除夕，唔少買咗今晚門票嘅華仔fans，都好期待晚同偶像一齊倒數，雖然願望落空，但好多買咗飛嘅fans，今晚都照去紅館影相留念。

10幾個來自惠州及成都嘅樂迷，對於華仔取消個唱表示很心痛：「有少少失望，但係最緊要他身體健康，希望他早日康復，快點好起來，加油。」佢哋仲講到明唔會退票，直言門票係華仔畀佢哋嘅承諾：「祝福他早日康復，早日兌現承諾。19年，祝福他萬事如意，早日康復，加油。」

而來自福建及武漢嘅fans，對於無騷睇都有失望，但話會繼續支持華仔：「只要他健康，無論以後何時開、哪裏開，我們都會來，愛他一萬年。」佢哋仲話肯定唔會退票，要留番張飛做紀念：「張飛貴咗少少，但係冇所謂，無論點我哋都會支持， I love you。」

填咗佢哋屋企
睇下佢哋重love唔love u?

啱啱東張西望啲訪問全部都係中國人，講普通話

支那狗先會買黃牛飛

有價有市

來自江蘇的尤小姐，持今晚980元門票：「早上飛來香港，昨天已知道取消，特登過來看看，很可惜，希望他永遠17歲。」

機票＋黃牛飛

支那狗真係好撚有錢

來自四川的張先生，笑言自己也叫Andy：「不退票，我會保留，待兒子長大送給他。期待見到劉德華，哪怕他唱不到，我們可以幫他唱。我們都識唱他所有歌，甚麼時候再開都會等。」

送張廢票俾個仔係咩玩法

炆屎